Retrouver le nom des unités ainsi que leur notation~:
\begin{enumerate}
  \item Je suis cent fois plus grand que le mètre~: \textcolor{colorSec}{hectomètre} (notation~: \textcolor{colorSec}{hm})
  \item Je suis dix fois plus grand que le gramme~: \textcolor{colorSec}{décagramme} (notation~: \textcolor{colorSec}{dag})
  \item Je suis dix fois plus petit que le litre~: \textcolor{colorSec}{décilitre} (notation~: \textcolor{colorSec}{dL})
\end{enumerate}